有冇人知呢隻字點讀

點讀

讀
書

係咪個醒字呀?!

自瀆

閪

好

醜